港鐵成功引入VAR技術

寫信投訴

港鐵有冇興趣下屆轉播世界盃
個個站都有電視 有得諗

停左職啦

球證都好似黃色制服

所以話返工唔好得罪同事

除時篤人灰果個有份睇

呢個好笑
加埋嗰幾個 mon，又真係幾似

到時大條道理加票價

lunch 睇都唔得？

格離條女食緊飯...

我淨係見到條女拎住杯水咋喎

舊野應該係水杯蓋隻公仔

不嬲都有 英超西甲德甲
你估鐵路巡警全日坐入面打坐呀？